[談判技巧] 政府對談會之後>設死線>行動升級

經過今次對談會，其實就好似同政府一場談判
實踐所謂釋出善意，尋求共識，作出讓步，之後找出方向

呢個所謂既談判model係咪好熟悉，無錯就係香港人14年已經中過伏既野

政府既所謂談判目的就為buy time，想用拖延甚至係取考既方式
透過部分滿足抗爭者既條件，以所謂承諾，消磨抗爭者既意志。
另一方面係政策上暗渡陳倉，就好似所謂既徹回送中，
其實就係立法會會期先再否決處理。
同時間，係拖延抗爭者既進攻為黑警Buy tIme 升級裝備，
完善大搜捕同應對示威既計劃。

經過14年一役，黑警升級左幾多，政府係施政上面失信左幾多，
進逼左幾多，相信大家頭腦都比以往睇得更清，會更了解政府既詭計。
舊屎都比人坤過一獲啦，仲信政府？

與此同時繼續參與談判，會令我方都會陷入左爭取五大訴求而衍生左既小部分危機。

呢一點係今日對談會都體現左，就係獨立調查委員會同調查警暴

若果政府作用讓步，落實呢個訴求，有機會再次令抗爭者既焦點同怒氣分散並且模糊，
甚至失去少部分認為調查警暴就已經足夠既手足。
雖然咁樣未必會動搖大家，但係冇必要去承認政府，而我方又要去take 呢個risk。

再者，就係首次對談會係我方係輿論方面已經建立左勝利者既姿態，
例子可見就係原來黃比藍既意見存在有壓倒性優勢既形象，
足夠令藍蛆動搖，令騎牆派風吹向相信我係大勢使然。

我地要既就係保持呢種輿論優勢，點樣保持？
就係高姿態表示唔需要再參加任何下一場既對談活動。
因為對談會係有前設進場條件，再下一次有機會對家有機會已經洗盡橫手，
政府全力安插親政府勢力，營造有利政府既畫面，
情況就有如犬部四點鐘既廢噏會，由開頭被狂插到駁唔到，
同後來籂選發問，歪理盡吐，再次為親政府立場重塑輿論形象，去翻身。

有見及此，不再參與對談，表示抗爭者已經釋出最大合作，
政府今日暗示五大訴求其中普選一項並不可取，抗爭者可以籍此作出完善升級行動既正當性，
同時充分向外間表示政府既不合作同違反基本法進程，
徹底向政府發出通牒，
又可以否定呢個極權政府既信服力同佢對人民既信用指數。

最後，我就認為我方應該回想起當初節節取勝
步步進逼政府既策略，就係設死線否則行動升級既行動model

今日抗爭者已經釋出善意，和平參與對談會

如果冇落實五大訴求，姐係你教我和平係冇用嫁啦

咁就行動升級啦，缺一不可

支持，十月一日全民上街！

拒絕入局

推

推啦，唔好入局啊

P牌推唔到
但認同唔好中伏

認同佢隻game
再比佢帶住走好危險

push

文有文攻 武有武攻
林鄭尋日出黎公認錄音機出醜，反而可以保持和理非熱度